[清潔]原子筆墨水漬可以點清潔？（有圖）

如圖
試過火酒

塗改液

擦膠

唔work

洗甲水

油晒成支就唔會覺